個人冇事咪好囉

冇事先做到世界冠軍㗎嘛

居然冇人知係咩戲

我要GTR！！！

個po有咩意思

係無人想理你

我揸gtr 我洗炒？

1年前
校長條八婆同我講
阿木你不如唔好叫阿木
索性叫條廢柴啦

悶上嚟鳩up下姐

你揸Gtr死咗啦

毒撚冇人理

一年，我已經係秋名山車神
Speedstars車隊嘅老闆